番工好大壓力

人工得1X K , 但要又要搵research , 試野, 趕Deadline,
而且日日開會都比人問你做咩野 ? 唔滿意, 做得慢又比人屌足個幾鐘,搞到我呢家有開會恐懼症!!!
加上如果做得多 , 好似-整靚D , 又話整埋多餘野, 整得7 又話做野唔認真 。
還有明明一件Product 未完成 ，我都唔明點解佢要去Present Demo , 之後又番黎屌 ,
話 :「點解d野未做完 ??」 ,心諗 冇講過件Product 完成左 ....做左2日就要去Present ,Demo
我心諗呢間公司咁撚on9 , 怪得知 開左8年,都得個 2 個Programmer ～～
其實我既問題 ,定個老板問題 ????

利申 : IT Solution

「 聽日又比人開花 ，呢份工好on9呀 , 好大壓力呀，日日都要通頂,訓唔夠5個鐘 唉~ 就黎睇心理醫生la 」

轉工囉 做到痴左又何必

我做SI, 老闆仲怕過我。 d同事過曬檔， 走左3份2人。 好客氣，死狗咁

12點番工，5點收工

3皮野了

唉
十幾k都有壓力，轉工啦

人工高既工又要求高
人工 低既工又要求高

所以都係搵過份好pay既好過

得萬幾，而且間公司長期係咁，不如走

個老板成日話佢開會好大壓力 ，叫我做足功課令佢有功課交，可以會議到有野講

搞到我成日屋企到都做緊公司既野 ， 如果果日番工無進展 ，又要搵野黎吹 ，講得唔好又話hea 9佢 ，呢個老板我系到諗有無問題

傻架，1x k 人工通街都係，做得唔開心走好過啦，做乜做奴隸

ba?
點解仲要做奴隸
m底定係咩

IT Job
個老板是男
其實佢成日好鐘意吹水 ，又話識IT ，但是我睇得出佢只系識少少扮代表 ，睇得出佢系地盤工程老 !!
有時我對住佢 ，真是想屌爆佢 ，成撚日回億當年，又話大學學歷無用，不如出黎做野仲好，D人睇經驗 唔會睇學歷，話佢入Google IBM做Project Manager 都得，但是我系linkdin 到唔見佢既 CV 「佢自稱當年佢入既大公司既Project Manager 」 ,話同D恒基地產高層 ，中銀高層，中大CS既profressor 好熟，但是我識中大CS profressor 無人識佢

我心諗... 你唔系當自己開間野做老板 當埋自己project manager ??

有次問佢點解唔請大學生 讀CS , 佢話:大學生無撚用 ，不如請D HD仔番黎... 呢間公司好似都伏伏地 !!

焦慮.....

ba = business analyst
it 都有ba架

一睇就知你老細又係d冇料扮4條既old seafood
同呀創科局長1 9樣
講埋d on9野扮哂威
實情google doc都唔撚識用

大佬痴線，轉工啦

巴打 我番工壓力都好大
紮鐵仔

香港 it 公司叫得 solution ltd 9 成伏

都唔明你班撚樣做得咁撚辛苦
點解唔轉行做藍領

話說有次話 唔用備忘錄 == 唔識用mac 機 ...
跟住我話點解唔用google doc ?
google doc 都唔可以share 比大 家睇 同離線看
我馬上.... o 左

佢service 有 ..
網頁設計, 系統整合及開發, 互聯網寄存服務, 互聯網內容管理, 資訊科技外判服務 ,IOT SYSTEM

佢叫我...用bootstrap 整website , 但是我見到d 圖移位成個website走位... 我好心整番好佢。
佢就話呢個website 值800蚊炸 ，唔好搞咁多野 ，比佢屌左半個鐘 ~~
我極無奈... 之後我又整website , 又無lala 話 點解你見到d野走位 唔去整 ～我又好無奈地比佢屌左3個字。

好la... 我英文都唔差既 ...話曬中大畢業 , Ielts 有7.5 ,有次我見到佢英文grammar 錯左 ，我好心提佢..."For " 點用
佢就屌9我 ...話佢出黎做野30年 ，佢D英文都好過我 ~~
Maybe佢英文真係勁過我既 ~~

有一次有個鬼老過黎，話...佢d英文7撚到，我就同佢解釋la
佢就話我講野95搭8 ,我95搭8都好過你 連個machine 讀成mac屎

啱啱入行吧?

轉工啦 周街都請IT狗 佢仲驚過你走

以真正番工而言都算~
但是我之前上海做google placement 一年 同華為一年